手提電腦條天線

收wifi黑白嗰兩條，斷9左，有冇得買黎換
定係買粒usb收wifi算數？

用usb算啦

咩插頭?